蘋果以中國需求下降為由下調收入預期

蘋果以中國需求下降為由下調收入預期

蘋果(Apple)在周三晚些時候極其罕見地發布了一份收入警告，將收入預期比之前預期下調10%歸咎於中國經濟疲弱以及發達國家蘋果iPhone更新換代情況令人失望。此舉令華爾街感到震驚。

這一消息使蘋果的股票在盤後交易中下跌逾7%，並引發了投資者對全球經濟前景的擔憂。

蘋果首席執行官蒂姆•庫克(Tim Cook)在給投資者的公開信中試圖儘可能淡化收入預期下調的程度。他在信中寫道，蘋果曾預測，與上一年這一財季的883億美元相比，本財年將只能實現「收入略微增長」。

蘋果表示，幾乎所有令人失望的結果都可以歸咎於中國經濟放緩。蘋果還表示，其收入下降「超過百分之百」可以歸咎於中國對iPhone、Mac電腦和iPad的需求降低。

庫克表示：「儘管我們預測到關鍵新興市場會出現一些挑戰，我們沒有預測到經濟減速的程度，尤其是在大中華區。」他還聲稱，日益加劇的貿易緊張影響了經濟環境。

然而，蘋果也指出，發達國家對iPhone的需求弱於預期，更新換代成新款iPhone手機的用戶比預期中要少。蘋果將這歸咎於經濟疲弱、移動運營商提供的補貼減少，以及蘋果最近推出的電池更換補貼，這項服務使更多人選擇繼續使用現有的手機。

美爆

華為又贏

認清事實啦好心

驚閪
下一部iPhone Xi 賣到兩萬蚊一部
肯定賺返哂

直接下部ip 10k 起跳，填番條數。無錢唔肯分期G持既沒資格做果粉。

全部機紅色
蘋果logo轉党logo
開機畫面預設president Xi

肯定大賣

賣咁貴 換你老母